有冇人發完夢會同我一樣

次次差唔多返到去屋企附近
係啲唔太多人靜靜地嘅地方
總係會形住聽到狗車聲
搞到個人成日疑神疑鬼

我又係成晚不斷聽到BB BB B
我仲有幻覺，形住聞到tg

完全一樣 個人精神好繃緊

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

You are not alone 成日凝住自己開始有病

已經分唔到真係有tg定心理作用
有時喺街我聞到但身邊人冇
同埋聽到巨響呯一聲就會好緊張

有陰影呢啲真係白色恐怖